發覺好多人想等poly解封就入去救手足，我有少少忠告

小心黑警再包抄

啲曱甴咁蠱惑，唔知會唔會等一大班人入去
再用非法集結做理由，又玩大圍捕

大量手足入去我唔反對，但係真係要小心埋呢點
解決方法：
除咗多哨，入去嘅都要密切留意哨台
tg唔夠快嘅就用zello
手足要識be water
記住不被捕係最大原則

各位手足 缺一不可

推

真係無用post就由佢沉啦……

學校入面點告非法集結
不過好似話就算開放返都只係比學生同staff入?
咁和理非手足入去就OK啦
大條道理入學校

可以喺外圍告
啲曱甴唔講道理

聽日入去旺到好似街市咁

校外人唔入得？